有無人試過用顯微鏡睇自己啲精

如題

係Lab到打丁 定係自己屋企有顯微鏡

用放大鏡睇過

有無精子游水？

想買好耐條女唔俾

之前有個post 有